如果一個人嬲到著火，應該call 消防定警察

Call記者

call你老母出火咪得囉

嗰人都變咗灰，準備送殯啦

哈哈哈

睇著火果個既喜好,call 隻雞 or 鴨 都得

Call 141

洗唔洗申請張平安咭先？

燥到着火swag 熱情的臭閪